廣東人顯大愛 願犧牲割讓本省賠償給美國

武漢肺炎重創經濟，全球多個國家紛紛喊出要向中國索賠，中國網民「挪威小林翠子」為了展現「愛國心」，4日在推特發文表示，廣東省願意犧牲自己割給美國做殖民地，做亡國奴。推文一出立即掀起網友「暴動」，紛紛搶著排隊表現偉大情操，「割山東，山東有經驗」、「湖南願意先試點」、「東三省是買一送三」，還有香港人留言哀求「先割香港好嗎？」

「挪威小林翠子」今天推文表示，「決定了，如果外國向中國索償，我們廣東願意犧牲自己，真的，徹底的犧牲。我們願意首先把自己割給美國。」推文並進一步強調，為了國家，甘願犧牲自己，做殖民地，做亡國奴，請其它省份的人，不要爭，儒家的文化傳承就靠你們了。

「挪威小林翠子」並幽默地說，「我們將會改弦更張，穿胡服，吃胡餐，用胡制。唉，遺民淚盡胡塵裡，北望王師幾百年。」

先割香港好嗎

割香港，我哋識英文

如果佢地唔肯定自己啲大中華情意結遲下會唔會又復發 咁就唔好割喇 過幾十年後又話回歸又麻撚煩

香港都想用咁既方式犧牲

香港人最大愛 割香港

香港百幾年前一早割左。係時候歸位。

割返港島同九龍半島就ok, 新界可以keep 返

割香港

香港有百年經驗

好感動 中國人有愛

點keep，入新界拎護照？

香港人為國犧牲既高尚情操

一點都不能少

香港咁細仲分級數
中環大把支那人啦

香港犧牲自己做51st state ok?

元朗留返比祖國媽媽啦

咁都上到新聞

我們願意首先把自己割給美國。

我都願意割香港

發夢啦

咁無義氣既你個人

講帶路唔會有地方夠香港黎

你知唔知新界好多黃絲？

如果得既話應該全國人民都會咁愛國

高尚情操

分裂香港祖國？

拎護照要做test，藍絲狗要收皮

屌佢老母，咪撚爭

夠膽喺廣東舉美帝旗先好講

北區撚表示

割大灣區

用選票計最公平，黃大仙同西貢優先，天水圍就慘啲，畀元朗拖累

梗係將南山區都劃埋比新界全數香港獨立啦

阿群精神

要深圳原關內範圍

我唔識

關我撚事

收皮啦分化撚

元朗咁撚黃

仲有大嶼山以南D外島
其實好奇點解當時英國唔劃埋既

支那人真係支那人， 屌你老母識唔識排隊呀？

笑撚死

割啦
唔係支那點賠到咁多錢俾咁多國家

其實有包埋
不過英國冇攞到

“大中華情意結”咪又係錢

第一次認同班小粉紅講嘅野

一派胡言！所有試圖分裂祖國嘅行為都係痴心妄想，香港國土完整不容許任何人胡說八道

口裡說不，身體卻很誠實

屌你新界人唔係人
又話齊上齊落

沙田大埔天水圍黃到咁都做condom

返工要過境

天水圍區選好似全黃

我突然好愛國, 渴望被割

香港願意同廣東共同進退 一齊割讓俾美國

真係多謝晒中國咁多年既照顧

幾時割

係時候要懲罰下啲香港廢青
早啲割咗香港，等佢地無左我国嘅保護

英國佬覺得一堆荒島無用
仲有好多海盜難搞

想知道黑人講一口流利煲東瓜
然後叫另一個黑人做NIGGER稱兄道弟
會唔會2個黑人打起上黎

分化撚

睇返區選
係都東九啦

西北國境居民點睇同埋沙田

元朗國哩啲化外之地咪由佢做支那飛地

屌你

新九龍城寨

深圳夾係廣東同香港中間, 會點表態

割廣東省，包埋香港

呢班唔係小粉紅吖嘛，小粉紅撐共喎

我係漢奸呀 我係美國人呀hi割香港啦上面啲生番識撚英文咩

終於明日佔點解咁多漢奸

收皮啦，幾時到廣州呀，係都香港先

三不管

係都上水粉嶺啦

住正係界限街北邊條行人路

牛屎佬啲尿好黃

淨係割你個春袋啦不如

割讓呢啲粗重嘢，廣東人鍾意就留俾廣東啦

我就支持香港成為美國第51個州嘅

呢班唔係支那人
係twitter上面嘅反共中國人黎

當年反水客走得太前

Sell人係無用
應該sell自己嘅地方有乜嘢資源可以提供

721嗰班垃圾新界鄉黑就真係留返喺到唔好割啦

冇錯

一個都不能少
also：新界隨便割

我：

早50年就話姐, 宜家應該唔會

咁你嗱嗱趣自己執包袱翻大陸啦 一係就學英文 自己揀

一個FF post已經見到香港人自己分化自己
仲話聯合D黃去對抗藍絲 哂鳩氣啦

點搭飛機？

大陸就係一個省歧視另一個省既 香港人就係一個地區歧視另一個地區
港島就去歧視新界 又話唔要元朗上水粉嶺
一個城市仔 每個地區隔果咁短距離都夠膽死玩歧視玩分化 自我感覺良好
仲講乜獨立 講乜真普選吖 兩野就玩到你地分化哂鬼打鬼啦

美國唔得嘅話， 割香港畀英國 我都肯制

睇下你呢d撚樣幾撚自私

割淨班圍村仔就得

咁同樣係香港人都有分黃藍
人地愛中國咪成全佢哋留係中國

乜佢地以為有得揀咩

你望清楚班友係嫌棄緊藍絲 定係 嫌棄緊個地區先啦

死撚開啦 係都香港先

先割香港，香港有被割嘅經驗
而且班港撚咁唔愛國，等佢地出去做美國二等公民捱下苦就岩啦

咁撚想割又走唔到，好心就全部人攞武器剷上去中南海喇。到時美英法澳紐德日意駐軍又得派人做省長又得。好似以前殖民年代咁，得個鳩up。

華人係食開屎嘅民族，食飯食到咁上下又會開始懷念食屎嘅日子

中國一點也不能少我地香港人願意身先士卒 先割香港

香港：講到俾人割出去

人哋唔會要你其他省啦，貪人多咩

又要教化

認真一問，山東有經驗咩，我以為東三省先有

即係要割撚走住大埔沙田依班咁黃嘅人？
希望到時你條仆街俾人掟上深圳

分化好呀，最好分埋新界國，元朗國，上水國

有 大英帝國租界

深圳獨立囉
橫掂中共傾全國之力發展深圳
QQ BYD 支為果D都係深圳企業
足以自立

元朗城寨

首都係晒新新界，港島先係最垃圾

香港包得起幾支艦隊軍費有突

香港人都好大愛架割香港先啦！

做咩啫你

其實識玩一定係創造/引發多啲類似咁嘅言論，再係大陸圈子入面廣傳，將本登五毛分化嘅嘢送返上去

睇區選結果
新界都係正常人多

美國又要改國旗

ff post 睇大家打飛機就想笑

好

一口價 成個廣東省
Btw即係大陸人都覺得中共有責任賠償

香港州，一點都不能少

支那人: 別讓美國人跑了

我哋先啦吾好辛苦佢哋

快撚啲割

收皮啦撚樣 講黃絲 有邊區多過新界東
講勇武 有邊區勁過衝入天水圍狗屋個班
割都割九龍塘班有錢佬先喇

糾正 割佢地比支那

屌，無事時候話鳩香港人攪獨立。自己有事就自願割讓廣東，你俾人哋就要㗎勒？你班支那賤種無材無得，塊地又唔值錢，送出去都無人要呀

我係廣東人呀hi

Sir here !! choose me

香港係22年前割讓左比支那
自古以來就係外國領土

基本上要割都係割香港先
香港又係殖盟地 又為民主犧牲咁多
價值觀同文化又同西方國家相似
你班支那人又反美又屌爭取民主嘅香港人
唔通養熟你班人咬鳩自己咩

btw到時香港應該按選票劃區
最撚藍嗰個區就劃地為牢由鳩佢自生自滅
好似九龍城寨咁

向美國宣戰然後投降割地

淨係分比美國好似有D唔公平，不如咁啦，好似當年咁西方列強各國都有份，香港島就係英國同日本嘅租界，九龍半島就係美國同德國嘅租界，至於香港其他地方就比其他列強分晒佢，咁就唔駛煩啦！

分化撚
Mon post 狗

咁投法
應該得啲弱智藍屍先會反對
大波man果堆都應該投贊成

留番？你諗下佢地冇左靠山會點？

留返南邊圍俾中國管治

blocked

歸深圳管咪得

識玩

Sir this way都識講掛
學下學下講吓講吓就識㗎啦

廣東人點諗我唔知，香港人肯肯定唔會想再「回帰中国」。割香港啦，香港人唔會反口！

hoball

Trump

仲以為係班小粉紅講嘅

割界限街以南就夠, 班新界窮撚牛屎飛慢慢做中國人啦

請行動

香港唯有捱義氣啦

我哋知道大小便要喺廁所，
唔會隨處便溺整污糟啲地方

屌你老母臭閪啦死垃圾 新界唔撚柒係香港？
躝返入你老母個閪讀下香港史啦傻閪

真

我哋仲係最唔排斥西方人嘅城市

冇讀過書

新界係鄉黑地頭

香港：侵侵幾時收返香港

引戰？

Bj收返你再賣比中國

先割香港

慳啲啦廣東佬，
唔好同我哋掙，
我哋香港做殖民地經驗豐富
份cv都大力啲

割香港啦 香港太多反中亂港份子啦
對祖國無益架 割香港岩架啦

有人嘅地方就有分化，同距離冇必然關係

沙田+馬鞍山 皇城兩兄弟 一定要比美國

Sir, this way

新界係香港特區，同97前一樣用回鄉証？

係時候物歸原主了

你有一次言論自由的機會

割開香港就割香港啦
幾時輪到你班中國閪

係時候回歸

問元朗國

元朗共和國 一早成立左
不過我地有免簽姐

咁近 游水我ok…

中國人幽默感 > 中國香港人幽默感

民主黨：「民主回歸祖國」

香港冇畀人割過

因為香港一直都係獨立

唔係佢既野點割